估唔到鄉黑會斬鳩警察，「光頭帶金鏈」剩係睇字都即刻有個畫面

中央又出手

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

即刻諗起黑社會班樣

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

斬完市民唔得
唯有斬差佬

佢地最緊要係着黑衫姐

請大家download pokemon go

專業少少開工都唔除金鏈

都喺為了一個飯盒

算啦！！！

[img]元朗鄉黑look[/img]

唔會啦
應該係警犬喬裝嫁禍示威者
劏狗屬自然反應
當時情況太危急

義士咁撚窮點會做有金鏈
自導自演都專業D啦

斬撚到死我就信啦

欠債唔還錢有乜計姐

開工果3個係黑衣人，指使佢地果個光頭帶金鏈比人見到

桃色？